美國參議員懷登：蘋果支援專制政權暴力地鎮壓爭取民主的巿民

以為講蘋果日報

幫手upvote

中共成日玩上綱上線迫人表態
而家美國玩同一樣野, 你跪得咁撚過癮丫拿

暫時仲係口交部形式，實際可能真係要等國會開先知咩料

我都係，嚇親。 以為美國揾到肥佬黎d咩野

嗯嗯 似啦 以其人之道還至其人之身

向美帝定支那狗跪? 做人做狗自己念

捱咗咁耐 全世界終於意識到共產黨已經慢慢控制緊全世界
connect全球反共戰線 2019

#metoo都見到美國玩political correctness係可以玩到好癲

推

推爆佢

手足入去留個言或者rt啦

UPVOTE 係咪即是按上下箭咀?

麥卡錫主義害死好多人。而家明白原來是必需的。